\thispagestyle{empty}

\begin{center}
%\large
МОСКОВСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ ТЕХНИЧЕСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ ИМ. Н.Э. БАУМАНА
\par 
\par
\end{center}

\vspace{20mm}
\begin{flushright}
На правах рукописи

%{\sl УДК xxx.xxx}
\end{flushright}

\vspace{30mm}
\begin{center}
{\large ПАНЧЕНКО АЛЕКСАНДР ИВАНОВИЧ}
\end{center}

\vspace{5mm}
\begin{center}
{\bf \large 
МЕТОД ИЗВЛЕЧЕНИЯ СЕМАНТИЧЕСКИХ ОТНОШЕНИЙ ИЗ РАЗНОРОДНЫХ ИСТОЧНИКОВ ТЕКСТОВОЙ ИНФОРМАЦИИ 
\par}

\vspace{10mm}
{%\small
Специальность 05.13.17~---

<<Теоретические основы информатики>>
}

\vspace{10mm}
Диссертация на соискание учёной степени

кандидата кандидата технических наук
\end{center}

\vspace{20mm}
\begin{flushright}
Научный руководитель:

кандидат технических наук, доцент \

Филиппович Ю. Н.

% \bigskip Научный соруководитель
% 
% доктор технических наук,
% 
% Катаев М.Ю.

\end{flushright}

\vspace{20mm}
\begin{center}
{Москва -- 2012}
\end{center}

\newpage
